{
    "english": {
        "query": "Tunisia migrant deaths news",
        "data": []
    },
    "spanish": {
        "query": "Noticias muertes migrantes T\u00fanez",
        "data": []
    },
    "french": {
        "query": "Nouvelles d\u00e9c\u00e8s migrants Tunisie",
        "data": []
    },
    "arabic": {
        "query": "\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0648\u0641\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062c\u0631\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0646\u0633",
        "data": []
    },
    "italian": {
        "query": "Notizie morti migranti Tunisia",
        "data": []
    },
    "greek": {
        "query": "\u0395\u03b9\u03b4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b8\u03b1\u03bd\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03a4\u03c5\u03bd\u03b7\u03c3\u03af\u03b1",
        "data": []
    }
}